手背反V手勢

2 countries 2 system ✌🏻

手背反V係粗口手勢